點解哭泣聲絕無意義?

咁點解她不會扭轉分開的心意？

為何不浪漫是罪名